做雞蛋嘅人都係on9

集合每一個人嘅力量去打高牆係一件正確嘅事
但現實係點呢？

有人幸災樂禍
有人食人血饅頭
有人係對家間諜
有人信念唔夠
有人唔明初心

最後結局係點？
就係向前衝嘅頭破血流
高牆繼續肚滿腸肥
旁觀者就以踩人為樂

🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

向前行 不動盪！